[COYS - 消失的後備前鋒+kwp復仇記] 熱刺球迷吹水區233

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 利古朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale 巴利
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

真熱名單Update @20200920 連會員名, 67人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

留個靚名

屌你老母
連你都ignore 肥花

1001 good

我受人指使姐
叫我冇number就del

4259

依到支出only

btw如果計net spend
肥普5年半加埋係洗得107.8m
每年淨係洗得18m到

想買son波衫想知邊間最平，學生仔一個冇錢

淘寶

在座各位都係垃圾

屌你咪燈

我=新比奧

Lm

幾時躝

留意返 肥當加盟既上一季 即係入決賽個季
轉會買人：0

死攬dier 姐係無新中堅
我dllm

foyth

我dllm

摩契仔黎

唔想生皮膚病啊

son kane bale
lo celso
winks hojbjerg
我 toby dier doherty
lloris

摩佬心目中個full team應該係咁
但條中場真係好廢 如果ssk <> winks就好

g持50m + 隊內頂薪買連加特

摩佬接手後ssk差過winks好多 同埋反而winks有進步
搏肥當打起，又或者買多個中場好過

笑撚死

唔覺係winks 有進步 只係ssk 真係退化左

其實2個最應該都係後備嫁啦
不過可以執左其他位先嘅

屌你老母
咁撚廢都學人出水
一齊出十場鬥命中率囉
敢唔敢？

下十場Leeds 大

派我未

但係左右閘中場中攻中中堅
呢啲本來有嘅嘢今年要補充
本身就一定要用錢

Bale們晚踢到？

起碼抖一個月

前季ssk大爆發連長傳分邊都有
摩啱啱嚟踢前一格都ok
之後打返雙防中就打回原形 簡單控傳都搞唔掂

傷左咩

係

就係肥花激嬲光頭
先肯喺左閘位使成30M咋

因為上季有隻垃圾右閘
搞到成日要踢右中場幫手執屎
正正常常打返中場得唔得先

我覺得今場可以試吓winks後備

依堆野 本身係大前年開始就要慢慢補
根本上 由肥當 ssg low 堡 doherty 列基朗 荷b仔依啲位疊，就應該一早要買

仲要搞到Winks同Ssk 連chur 2季
應該可以進步得更好嘅唔得，未必咁快退化嘅就依家插住咁退化緊

根本就係利維嘅錯

今晚陣容流出
son kane lm
alli
winks hojbjerg
bd toby dier doherty
lloris

無踢過波都傷

我擔心Dele個位出咩人多啲
Dele又係摩契

daddy睇落成日屌屌你
其實好撚鐘意佢

要出Lo

應該會Dele again

摩佬真係鍾意潑冷水

歐霸alli無出，今場應該會出

嚇敵連踢兩場 有預感今場岀臭

今場唔出doherty 星期二 星期四都會出臭

屌你

Dele Alli left out of Tottenham squad for Southampton to put future in further doubt

收咧未

肥當正選

正 打得起就好了

lo celso 無氣踢全場，比最後20分鐘 impress me

應該係打前添
後面寶寶加winks

拳王連sub都冇可能真係炒大鑊

Kwp 會唔會踢好過杜仔呢

明明2個都唔夠氣

廢佬已經收服肥當

逗住

躝未

躝到無人買先慘

LM低分到

太耐冇入波冇助攻
之前睇翻原來都成年前

bd 7分

lo ndom lml bale ssk
all >>>>>>> alli

加沙係咪奶咗野
又冇後備

你邊位？

三號龍/走得

唔要加沙可以多個外援位

要空英人位

真心想知個分係邊度黎

肥丼要人地踢九個先踢得掂喎

防守型翼鋒

肥當把握到今次機會就店

有人肯接貨?

賓仔加油呀，可能踢埋呢場有排都無得出

可能肥當訓練好勤力，impress到摩佬

應該最多有人會想借，唔會想買

其實隊波乜都無變過
防守一樣會鳩 廢佬d波一樣虐待球迷
但唔知點解覺得好有信心會贏

估唔到肥當有得踢... 一般黎講 唔肯跑 摩佬唔會出 以為摩佬會放棄佢

去德國啦 一定好岩佢

我蔡狗個女 就出世

可能放棄聯賽

Toby上場無踢，今場又無得踢...

ESPN 又吹連美斯，仆街了

垃圾source

我都迷，本來件黑色龍想印佢，但係無字

兒子首入等收錢

熱刺抬價部

B9打氣

去德國有機會成材

問題係dan kp retweet 左

Cls

憑英人

睇嚟古龍debut會係對東方個場

上場仲要係無隨隊

搞咩

咩東方

傑志對東方

東方閃電結他手

白份報

萊頓東方

中武肺？

我反而覺得係back soon嗰場

北馬其頓 4k 直播

球場突然有幾個神鬥士出嚟

其實dier同黑山都唔後生 冇未必了

B9

冇未來了

今日唔駛操，b9 應該去左打golf

迪亞斯幾時嚟？

唔係話有訪問咩琴日講

拉埋dele一齊

唔買修真係同自己過唔去

中堅喎 點會買

ings首名入球

尋日錄影的，應該bt sports 遲d 會放上youtube

唔好唔記得早場+全世界望住嘅波係例柒.....

b9：列基朗你自已去玩啦

仲要冇toby

有無大聖睇！？

雪下拳王冇壞 好似ndom咁努力d練波先有得出 根本佢心態問題大過技術上

真係即刻放尼當攻中

冇仲傷緊，你哋上場贏咗我哋，刺激我哋買reg同借大聖返嚟

又出winks
條友廢撚到

agger u
ching sick ball

反榮真係冇腦 榮仔快啲post張向前傳既圖打柒佢地面

今場又會刺激買個中堅同後備前鋒返嚟

希望再刺激啲換埋教練

404 not found

Hoejbjerg 仲廢啦

不過今場得榮仔 我都驚防守唔夠力

咁多位會然陣間準備閪波送飯

反科都係冇腦
快啲post科落剷

中場 當 榮 寶
終於唔洗見到ali

小弟迷占,真皇
大聖幫皇拎左咁多冠'有功有勞'
垃圾光頭佬用人唯親'
想睇大聖返英超大把大把車落光頭佬到

呢個重點

留名睇今場肥當打前一格 解放肥當

笑到躝左超過一季為止

其實想個個臭閪謝弗遜林馬去左邊

想知

至少到佢躝

屌你老母

如果齊章都唔掂佢走都無壞嘅

最緊要令到主科水

執埋個前鋒同中堅先走啦
得佢先治到Levy

英冠

AIAIAIAIAIAIAIAIAIAIAIA

今場大勝 非西波 信不信由你

有無可能唔洗見到DIER 中堅

我估都有機 科完水 要贏返場比d說服力主

btw 修仔近年主場都幾鳩屎下

#Come on you spurs

COYS

炒多7球買埋ruben dias同belotti唔好？

Dele 點解冇bench 既

起碼都要等到摩佬走先有機

無講出黎

廢囉
正如你唔會問
科點解冇bench既

糕

Kane

kane先係熱刺一哥

正常右閘

即刻唔同晒

VAR

kane

買緊外賣miss咗 點入

唔計

咁快領先，我睇梗今季嘅熱刺？

VAR吹走左

off西

呢下肉眼都睇到既

屌 唔計

屌

個個都delay

無過數

仲kane緊

有冇link

老老竇竇，寶啲戲要再進修下

咪撚delay咁多

屌我知點解無Toby

係咪驚佢又畀Ings cup多一次

隊長

次撚次都輸死球

黑山

以為又畀人死球入

有冇人有救心

又輸呢啲傻閪波

榮同傾

死球永遠守唔好

我熱！！！！！

韓仔咁都唔入

肥當起碼放到啲直線

肥當啲killer pass

越位

戴志偉泰來有雙人射球 我熱有雙人讓球

Dele肯定俾唔到呢啲直線

見到無啦啦咁空冇人追都知越位

快樂巴

好,夠鐘出肥當扭扭身

全盛時期son kane bale alli 一齊正選
會越位幾多次

妹妹妹

好似開始猜到波

沚默巴你好

好鐘意肥當呢啲傳完即走位

今晚好似冇咁閪

輕鬆豬波

開冷氣？

暈

好彩手球

黑山 dier 垃圾到

燈到

？？？？？

好彩

嚇撚死咩屌

有越咩

傻鳩載亞失哂位

一人炸一球

Dier自己包晒越位仲舉手

冇
係吹手球

lloris差啲自爆⋯⋯

Handball

handball

呢個球證咁生面口嘅

又打排球

脆 幾時返黎
等緊你啲過關料

差啲輸呢啲弱智波

呢球關隊長咩事

-6到

差D贏錢

25

究竟dier點解做到契仔

熱刺2-0 串利記 1-2 串紐狗 2-1

竟然要

好呀
最好就交換隻Sarabia

啲進攻真係好冇套路 連界外球都開到碌柒咁

40m即放

水貨右貨

白癡防守

又要救心

又開始比人禁住打
廢到

成撚日比人 cutback打到你on99咁

巴黎水魚起碼六十啦

睇20分鐘 無希望

可唔可以短傳 你次次中堅都長傳skip中場
不如唔好踢中場啦好嘛

半個鐘未到就救心

比人禁住砌

Bd

俾人強姦。。。

嚇到就賴屎

btw bd護到門 大把正選了

bd救主

尻斬足球

啱啱出波省中人

To dare is to do

Sanchez + Dier
好撚炸彈

Bd 開始有危機感醒咗

但到Dier開始爆炸

中堅真係英冠級

好垃圾，連簡單嘅組織都做唔到，中遊球隊都不如

完全唔明點解唔出A4

黑山比人話過就過

而家都仲入唔到波，肥當一無氣就仆街了

中堅都需要危機感

再慢啲 怕跟唔上英斯

而家instagram係咁出post

對住修都失晒控球權 就知唔係中場質素問題

摩狗條傻西下下就放長波比前面哨
咁特登出件當比利係湊夠11條友就算

對面個黑人勁到hihi

簽獌狗冰人定落河？

又越位

0射門

打法問題 中後場同前埋太唔connect

又offside

同前場

個撚個都越位 kane屌鬼了

戰犯作用

一場可以越幾多次

以前話Dembele勁係 箍波，護球，控場
宜家有邊個做到?

唔講以為對咩強隊, 俾人禁住砌

0射0中

又越，屌你喇

offside神射手

啲逼搶都唔撚係成隊逼既 中間空撚晒既 逼你老母咩

咁都吹當睇唔到唔得既

DieR 山狗不嬲都係計時炸彈，摩狗唔出Alderweireld係咩玩法

兩腳打穿你中場 half space好似雞咁任屌

真離譜好𠹌勁

屌你 成個禁區頂任推
乜撚野防守大師

越撚夠未呀dklm

上年輸嗰球就係Toby畀Ings cup過射入

垃圾防守

啲長波真係鳩斬

又話解放防守，解放摩佬未呀

屌佢老母逼搶逼黎做乜 中間唔逼上去 長傳完就退番半場 成個gap係中間

ings勁撚到

真係守唔住Ings

踢d咁既閪波 真係買咩人都冇用

Dier同山狗躝啦屌

兩個傻鳩

kwp長波

豬鳩埋

垃圾到 中堅

屌閪

一開電視就入波......

Dier 好波

傻鳩亞

🚨BREAKING | Paris Saint-Germain have opened negotiations with Tottenham Hotspur over the signing of Dele Alli this summer. | [@TeleFootball]

⚪️ Spurs players were stunned by Mourinho's decision to leave Dele out for the second game in a row.

#THFC #COYS

如果50m賣比PSG , 賣唔賣？

人放長波你放長波

Dier幾時死？

唉

Peter仔助攻

呢啲最撚on9既身後波都可以比人一腳入波

屌，廢刺

又輸一場

完全無組織過進攻
根本唔知踢緊咩

2連敗

我熱唔賣垃圾

估撚到會輸

廢撚到

兩個中堅真係好廢

kwp係無辜的

買中堅未？

dier, 摩9繼續死攬未

賣啦, 最好帶埋DIER走

對住摩狗剷草啦

唔想講野。
垃圾熱
我地踼緊咩撚野

0射0中
摩狗肯收皮未

BD同中堅身後cls

用呢薄垃圾中堅 捱到而家先輸都算係咁

Dier竟然可以比個波過自己頭，仲要落地

60m啦

原來買大師兄番黎係為左打護級

25都ok

快樂去咗邊

廢連奴

kwp都撚Bd

Dier摩狗愛將

成班宜家發現上錯賊船

暫時睇落搵唔到一隊廢得過我地
要護級了

而家唔快樂

輸埋今場買diaz頂dier條垃圾

越位次數大勝

訓醒輸緊1粒

成隊波都唔識打突破越位

目標維持喺聖誕前炒廢佬

你琴日梗係冇睇獌狗

受刺激買中堅不過係頂山狗

波都猜唔到 點攻

kwp笑得好開心

做得好

做乜次次都越位

係咁放過頭比個跑唔郁既傾

real 一齊降班ok ?

對面針住我地d垃圾長傳黎裝越位

無咁柒

上年佢慘到 臭差唔多打足成季 佢連機會都冇

啲組織港超都不如

獌狗有錢唔掂咪聖誕買人
熱有乜？

Michael Keane 都勁過Dier 喇
拖肥朋友Cap呢句

BD DIER 落英冠啦

曼

逼又唔撚逼 唔知踢乜撚

真啊

呢句事實嚟

咪撚死傳長波身後啦 kane son回中場拎波啦屌

下半場仲見到呢d閪長傳打身後就加入反摩了

winks 真係好撚廢出Lo Celso 啦

下下尻斬拎唔撚到斬仲斬

廢連奴虐待球迷既能力真係世界第一

對面嗰adams茅撚到

寧願傾學月巴返後拎波仲好

屌你條中場真係任傳任過架喎

dier 越踢越廢
堅尼肥安教好左好多

點解我哋隊咁似踢街場

我諗dier全英超正選中堅黎計 只好勁過富咸果對

前面比哂尼馬 包皮 夏蘭特 美斯 牙朗你 都輸啦
躝未

連傳波都做唔到，到底隊波比肥普果陣退步左幾多

你確定？

佢講到上年俾肥普迫害架

on9 富咸中超勁過dier啦
dier最多叫同最聯二人組打和

界外球冇人黎幫架 杜仔嬲撚到

一定好過添廉
無其他了

乜柒波都斬哂上去 學界組織好啲

Regulion心諗中伏

我估半場肥當換lo

中場零創造力

應該十月份到肥普Back

普爸

比bale 列古龍肥普用

超多

戰術大師又比返個反cup模式黎睇下

雖然上次反杯又12碼又紅對面

要攻一定要Winks換

俾主咁樣撚 我係佢唔撚返

阿傾怒剷peter仔

一年換兩個新人
但新人黎到又會同化
咁幾多年先換得晒所有屎

覺得Lucas Moura 麻麻今日

繼續係def third先press就仆街啦

慘,肥當急了,亂俾kill pass

攔截都係0
比人轉2圈就甩防

輸活有冇嘢做??

直情冇影

到底縮乜撚

咁樣組織法 美欺都隱形啦

好撚白痴 中間啲位多撚到可以打邊爐

我寧願乜撚野人都唔買炒鳩件死廢老
真係好撚痛苦場場都係咁

有無出bale?

今場輸左，正式反摩

好悶 永遠得長傳

屌你老母迪亞

又斬斬斬你老母咩

我下半場仲見到咁樣鳩斬打身後 我已經開始反摩

新買兩件都廢既

D長傳

一直都反摩喇
快D 請拿高士文喇屌

前中後分開自己踢
打中超都輸啦

熱狗換走左ndombele轉打343算啦
塞隻垃圾攻中不如擺多隻中堅俾son打inside forward仲好

其實佢地係d 攻擊球員太廢
乜鳩son 勁一兩季回左塘

笑撚到我仆街

準備好反

擺幾圍都得啦屌你老母

反定啦

錯不在 寶同嚇敵
同埋我夠膽講句嚇敵已經叫做有貨交

我兒救全家

1-1 SON夠勤力

-6

靚組織

又屈兒子

當比利

-6到呢

尼當呢球讚撚到

又係兒子

孫

笑

兒子

呢啲先係佢擅長

肥當世界級

邊個話仔回塘

迷兒是沒有錯的

廢佬d打氣同球員自責, 係咪nothing既劇本黎架
屌真實完全相反既

無

燈

未完場

正

尼當

尼當比利好勁

屌 個龍送既 出哂咪唔洗輸

肥當

靠球員個人質素打救

燈撚到兒子入波

老孫

DLLM 對修咸頓半場1射

thx

靈感男神上身

Son

磨牙啦要

thanks

脆就黎比得下牙紫

條link岩岩順就入

肥當一場突破

屌你可以返鄉下了

肥當上位啦

我宣布 熱區反摩 正式啟動！

唔反肥當了

Ndombele, Kane 兩球快passes 贏左呢球

尼當比利好勁利申曼

唔反摩了

繼續用Dier BD 前6都無可能

屌你老 我係鄰居post copy

靠son

係衰在尼當散步咁款

個龍放水唔講

我係到的
個title冇起錯wo

肥當回勇就好

摩真係要反擊先得

當肥比上去 kane比返落黎 呢兩腳波靚
兒子雖然贏速度 但對面個龍有咁上下廢呢球先入到

摩佬快d入去屌人啦

Ings嗰球難射啲，定Son嗰球難射啲

1:1

BD最後一場

肥當好肯向前傳，雖然唔係次次得，但對隊波好重要

Dier有冇一腳長傳唔係醫院波
長傳好似一球成功都冇

降班都似

下半場 一係唔好撚逼 你逼就全場逼 前面三個逼 中場又回徹 屌你老母咪即係任人打條中場

ings個球其實幾難攞
兒子呢球簡單d 但個位窄d

Ali點解冇得出既？

佢當自己A4

真係忍夠摩佬淨係靠球員個人質素既打法。 咁樣踢法駛撚摩佬你教咩

Son點解唔去皇巴利車阿d頂級球會 仲留起熱

最慘佢呢一種打法贏咗咁多年

You’re good boys

淨係丁佢啲盃

真係靠球員把握力同質素
搵番老納番黎場場訓教打自動波好過啦

正宗摩足球
一射一goal

佢今年冇一場逼得好

都28歲, 依家唔走冇機會

肥當證明自己到屌你收皮

班人咁撚廢你估摩佬想？

2個中堅夾住ings都比佢起到腳射中埋

下年去

有冇人覺得LM真係好唔知想點
場場都好似冇咩貢獻咁

佢去到皇巴利車邊有正選踢

好沉

睇吓好消息先

果陣隨時要番去軍訓，但熱照同佢續約

都無贏咁多年 近年都含左撚好耐下

不過熱狗老豆搵仔係真心岩佢

佢根本就係啱做奇兵嗰啲

其實lml躝唔係好啲咩
alli都叫英人

個陣主都就比約佢真係一個好大既賭博

尼當比利轉身嗰下好撚屈

岩
呢隊波D人腳連保加利亞野都不如
要成隊再買過

bye ali

冇人要有乜計alli有人要

啦,paris好多正女食,又多野食,仲要有屁馬,包皮呢班世界級

放長傳唔準, 前場第一點例輸
中場無控傳, 對面猜傳任舞
對面左翼幾次單對單

但事實佢有冠落袋

lml無人有興

千錯萬錯都唔會係daddy錯

唔出Toby但又要中堅斬斬斬
死球一年都守唔到
迫又係鑊鑊都馬嬲搶球

真 我寧願貝雲排先過佢出場 起碼有一招中距離射波

講pressing嘅話 就肯定係摩佬set的

上季都係咁 不過中堅真係唔掂

PSG有冇人唔要比番我地

好彩有兒子 要出lo celso啦屌

係真係好勤力
但係真仔冇貢獻
出B23會唔會好d

英人位可以用幻幻/係降班隊要
但放人真係要時機

三個杯 一個聯賽第二 重點係用嘅係垃圾曼聯
寧願佢繼續打大巴
唔好走去逼搶

出肥當就無佢

上半場 前面真係mola最差
後面就得兩閘正常... 屌 bd今日真係算正常 廢唔晒

係呀，daddy落曬order叫果2條中堅唔mark人呀

上季係摩手上
出得最多就係LM

BD救世界
幾耐冇講過呢句

靈活肥仔

意甲囉

19000比佢燒左咁撚多錢都係咁
到不如係佢垃圾

見到裂古龍嚟仲唔醒定啲咩

記憶中LM武肺復賽之後就廢足咁耐

係囉 出B23
搏下佢d射門同比多d經驗佢仲好啦
反正LM又唔係有好表現

其實點都係出reguilon㗎，除非轉3中堅

換winks啦佢真係好廢

醒少少仲可以留黎輪換

ings啦，背住渦

講到煩 要逼一定要全隊逼 前面三個逼 走到亂晒 冇遮中場線 一傳到中場就比人收皮
人地踢緊442 一過中場就係overload 咪撚咁on9啦摩狗

draxler淨返一年約

老老柒柒 19000單野我覺得佢無辜
根本要走既人係pogba 到尋日都仲係踢緊垃圾波 一換走佢已經入返粒

摩真係唔鐘意荷b
lucas 後備都應該係大師兄上

Winks變Lo 谷進攻算啦
呢個人腳點玩死守

妹巴對我地上身

明明尾嗰幾場好fit

諗起又係on9 dier就扯火

對pogba 0逼搶佢咪勁 對面有人埋黎拍下佢 佢咪甩波

draxler v.s. ali
邊個好

Lo please

dier兩年送兩球比19000

Sarabia thz

上1次入球助攻就好似係19年12月

但其實復賽前仲柒 完全係說明點解唔可以靠佢了
復賽後算好 防守數據個啲幾好
同埋盤扭過人比波個啲都ok

LM連駁腳都駁唔到
又頂唔到波
場場右路都冇野睇

D 死球好撚驚... 以前睇摩佬D 波 係等人地死球打反擊

可唔可以比返ajax場波個mola我

#thfc Lo Celso coming on.

佢要有個人開路先勁
好似法國既電話佬咁

摩佬換人其實幾決斷 但我唔想下半場繼續睇鳩斬
係名帥就比d料黎睇下

球霸：企定等佢比波我

換肥當

究竟幾時先會停用 Dier

我諗佢果場真係盡左
d potential正式用哂

都話肥當要做戰犯

psg仲有些路迪Edouard嘅sell on clause

肥當係咪屌過摩佬老母

日本漫畫

係咪肥當冇氣

肥當黃左 加上佢體力 半場換都合理 下半場要轉踢442 位對位硬爆對面

有黃牌掛

盧

Lo B 啪啪啪 Lo B 啪啪啪

btw
#thfc midfielder Tanguy Ndombélé completed 100% of take-ons in the first-half against @SouthamptonFC and won 100% of aerial duels. [Squawka]

話咗肥當同佢對位

一開波又比人射

SON

肥當無氣啦

我兒fit撚到

對面己經4張黃 play smart boys

又比人強姦

牙傾轉刷助攻

sonnnnnnn

贏到都偷笑

Kane直線好好j

修頓d 人好free, 廢刺無人迫

原來肥當係用咗剩底嘅mp 造波

對中堅失位失到

屌 又話回塘既

好燈

次次都只可以靠阿仔

你2個都係燈

推多次

都幾難得kane會咁樣助攻

收都收唔徹
岩岩sd出黎就入

咪尾

KANE好似好唔開心咁冇波入

有無機帶帽

有無得買offside大細

死燈閪

我熱變兒子朋友隊

屌左出聲 唔入

搞咩行開一陣就杯左

son無論開角球定傳波都係唔夠力

今年係唔係offside戰術

詐糊梅開二度

仆街 完左半場放棄左睇
做咩撚唔睇先入波

越10次 搏有次冇事

肥當其實已有進步，不過仲要時間適應英超個速度

頂住呀。。捱返一場勝仗返黎先

呢對中堅真係CLS
任人射

我覺得慢慢谷得起就可以J了

羅美奧仲未紅

摩拉啲狀態

有冇紅?

紅牌呢

推

Play smart

紅呢

又對不死人

下半場成個陣企闊左好多

完全唔逼下

係咪又有戰術大師睇

頭先見到Winks落咗中堅位
打以前Dier嘅Half back位？

隊隊對我地都有不死人

Moura好差
差d搞到Lo傷埋

換返荷b就好好多

岩岩比個腳波閪到震

Lm最佳位置應該係後備

求其遠射

想問hxxxxxxxg有咩特別 咪又係廢的

傾乜鳩嚟

做乜柒呀傾

kane咁都搏下

出荷b啦屌

而家一拎波就中場玩下腳法引你出腳 撚到佢地沉唔住氣落腳就有紅

無撚用既

做dirty work

對面都幾撚茅下

換走不死人no1

修狗唔係茅開咩

傾

修狗不嬲唔要面

mola係咪想休息?

On9 比人禁屌，平安鐘都爆
摩式防守？

INGS腳法好過kane好多

矛撚到

山狗雪糕筒嚟？

換人未呀

傾係咪想回味一下上年打祖記個遠射

平安鐘

一個插花就過到

一定唔會防到先 dier英甲都不如

唔洗場場正選呀嘛

黑山雪糕筒

上年上搶Ball recovery 全英超第一

我黎

山

對ccc尼入完球半場射之後就係咁射

想睇荷B

入多粒保平安

你燈死寶寶

winks防守太廢 所以要搵多個人逗住

唔換人就要反摩

多粒你確定夠？

後防雪糕筒嚟

但中場比人任推 代表咩

屌平安鐘

Dllm玩乜鳩

BD攞腳波
腳都震埋

仲衰過上半場

黑山同dier鬥廢

Cls 點解對面可以瘋狂起腳

摩佬係咪想逼Levy買Ruben Diaz

On99咁樣玩波

黑山cls

山狗都唔知踢緊乜鳩

寶寶打唔打到中堅 頂唔順了

LML

後防好膠

除咗隊長 後面真係英冠級

daddy吐血未 呢條防線

隊長唔應該比山狗
山狗唔應該控

lml ??

好撚癡線

中場唔夠對面多人

出黎打功夫

後防亂到仆街

屌，廢刺後衞好9

benjarwin 屌左mor老婆?

Mendes 幫手簽Dias ok?

你確定英冠？

熱誠飛鏟time

本身上2季就係winks做第2點，素素做搶第1點
靴爾堡係replace素素咋麻

要lml都唔要荷b

最強十號已在陣中

唔使買中場

換中堅會唔會好啲

lml ???????

佢要證明自己有能力接班bale

換lml都唔換荷B

其實仲433， 中場唔夠對面黎， 應該要收起LM
打返多個中場

人多都冇用
摩佬就係縮

換mola?

可能要派定心丸
大師兄番左黎太多人鬧佢

隊長單蹄唔就腳+對面殺到
山都係唔就腳，但嗰下絕對夠時間左腳清走

垃圾換垃圾

個勢換個搶波型半翼playmaker ，好過換winger

寶寶啲攔截好似好差

換lml係領先用嚟拖時間同打破節奏

dier:係咪on9?

唔攻多球燕梳就等比人追和啦

中Point.

帽！

Dier 做乜鳩

hat trick

又唔洗輸之後入多粒 好-6

我兒hat trick

亞洲神

Dier 真係紙板黎

帽

再推

兒子and傾x3

屌，Dier set埋波畀人射

LML 助攻?

又係牙傾助攻

佢終於帽成日差1粒

KANE

Hat trick

帶帽！
Kane 可以賣了

Fantasy拎走咗son先黎hattrick

又俾人亂射，成隊後衞食得屎

咁平唔好咁大期望喇
正正常常就算啦

Kane 助攻帽
Son 入球帽

呢球真係好撚摩佬

CAP左美揚

不過要讚嘅係lml快撚到

Kane助攻帽啊

講撚左大炒
但又話回塘

仲有SON吊命

引晒你啲後場出黎傳波 一腳反擊打身後打到你食屎

咁唔算燈啦

兒子有帽戴

兒子啊

Son 朋友隊

反摩正式收皮

就係要傳波傳得快。
第一球都係咁

傳得快就入波了

kane 3球都傳得好

上季印左兒子 今季想再印

成隊踢得咁柒，靠兒子一個carry

兒子帽子戲法，最衰出左街睇唔到

仲要走位幫佢擋人

kane今場好有朗尼feel

son

下半場出到過頭波原因喺邊？

兒子賣返比鍠 ok?

me cap咗son

邊個狗竇想入去睇下

邊個po

唔識貨

有Lo 無Lo 差好遠

幾時去美職

多左搵防線中間空位既人

段嘢邊個噏？快啲cap返出嚟
唔係實當你講，有排笑

我摩戰術勁

之前印左件綠色第2作客SON
聽日係咪要著出街翻工

守好d !

200m.

跟住球霸要自己射lu

kane + son + bale
呢個三叉戟組合好似幾勁

修狗死全家踢波踢到咁能茅

聽日著藍色son先

咪講左鄰居
下個post名
［COYS - 乜鳩son 勁一兩季回左塘]

703陣式 後場狂放長傳

真

pin this

你開囉

對面仲踢緊11個真係CLS

好耐無係馬post見你
我都改左名了

綠色幾型下 但又想印主場
上季我印polo嗰件

Binc

Pin咩 依家呢個唔好？

頭先個球，Kane 睇都唔洗睇就放個波上前

就係要transition 要快。

波呢
真係要睇全場
場面呢摩佬就冇架喇
唯有靠摩式進攻啦
Automatic

變左Benz+C朗

polo個件好撚難carry

又黎kane比波son去跑

son好想比波kane入

學左老蘭踢法

反摩既人真係好慘

拳王

大師兄落埋場=低配BBC ?

買中堅啦屌

講左好多次了
冇人理

最多3115啫

其實kane 朗尼化都唔係第一日既事
可唔可以真係打後一格踢攻中位

Son攰了

唔買中堅踢撚死你

polo即係邊件
有冇圖

真
下身唔知著咩好

唔反摩啦
等到有埋巴利
場場大炒

見佢好有特色先印 都係襯黑色長褲
不過多左個領 係熱啲

Son呢下睇定定就射成咁

買到靚CB我迷主一季

場場先失波後反cap

快樂嗎？

好中堅隊隊都冇

買埋後備前 同 中堅
就買中場transition 快嘅球員就最fit了

4球 cls

SON 4粒

兒子4粒

我兒

又係kane助攻

置頂

4

繼續Son + Kane

咁你帶咩袋
我平時斜孭袋都怪怪地

Winks 真係好雞肋
佢後場控波傳波OK,
但叫佢做防中身型又未夠大隻。
不過叫佢全面D攻又唔得。

FASTEST Counter Attacks under MOURINHO

係咪四球都係kane>son

4個入球一模一樣combination

oh my sonny

Cls Kane Son你兩個玩晒佢啦

kane同son尋晚互含完黎?

打中鋒四個助攻係咩玩法

屌 回塘到咁

Shen巴
你知架

kane + son ,cls

同一個入波 同一個助攻 both大四喜
係咪隊史第一次

kane son係咪做過愛

回塘都4粒
全盛時期點算

亞洲球王
四喜……

摩佬睇穿左High press 了

大四喜

低配bbc

Cls 1:4

屌兒子差啲五球

開定po啦

哇呢隻色真係好難搞

買中堅啦，廢到冇朋友

Kane 4助攻 son 4球

應該一個含另一個啫

Kane 傳波真係唔洗睇都知Son去邊

唔睇以後傾轉打翼 兒子踢前

屌你 傾同son屈撚到

kane比得靚wor

bd廢撚到

証明熱刺中場幾廢

其實講左大炒
但諗唔明點修壓咁前 同自殺有咩分別

好耐冇試過睇熱睇到咁high

加埋bale 會點

傾同son好撚痴線手

變左KANE打中場

前面搶入波

亞賴耶式

lml d 軟射真係好勁.

lml無食飯

BD...

我地中場廢到要前鋒打中場

唔可以話修仔錯 佢地的確壓住條防線打
又的確係非常多入肉攻勢

傾打後一格月巴化可能唯一選擇

摷定件SON出黎聽日著啦
如果有兄弟有印SON既話

摩佬教打F9?

想買返件俾個孫..........
無錢買..........

阿傾係咪正式變朗肥

傾今場美欺咁 唔使買連美欺啦

咁都俾人過到，兩個後衞都mark 唔到一個

Kane正式逗後攻中啦
下一個史奈達

其實都幾好用

Lml呢球換轉係Son就5球了....

其實杯賽谷一場半場好重要，呢樣野肥普無咁勁

條防線

傳波就係要快，同要有D默契大概知自己友走去咩位

對面太廢，對其他隊應該做唔到

Kane 今日啲長傳屈到

質素高啲唔只入一球

各有優點啦

kane同兒子幾時變到咁夾

修仔條high line 下半場穿哂

好撚癲 傾似個10號多過9號 冇著錯number

傾啲直線

其實最後就係買個winks 依種嘅強化版
等佢做後備

依家冇同類球員 所以佢咪做正選

成日都咁講嫁啦

kane下半場六個key pass 癡撚線

Kane 正式變咗做朗尼

勁到 主話唔洗買key maker

修仔條防線壓到咁前自己攞嚟

唔關事
摩佬啲波不嬲都係咁

Google隊>修狗

要進攻唔壓前又點踢？ 摩佬就係教佢地縮 引你地出黎

一開始已經意識到自己有咁既一日

洗咩買攻中，陣已最

人地條high line 推得咁前，
Kane 一腳踢上去鬥跑都得喇

換得Son Kane走未？

星期三又打喇

靴仔有火